msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language: \n"
"Language-Team: \n"
"Content-Type: \n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/pages/shared/RiskModal/index.tsx
msgid "1. The price of COFI comes from the NEST oracle machine, which will generate oracle call fees. In addition, due to the characteristics of the blockchain itself. The actual settlement price may be different from the price displayed on this page, because when the repurchase code is executed, it uses the effective price of the oracle at the time of the repurchase;"
msgstr "1. COFI价格来源于 NEST 预言机，会产生预言机调用费，另外由于区块链本身的特性，实际结算价格可能与此页面显示的价格不同，因为回售代码在执行时，使用的是回售时刻预言机的生效价格；"

#: src/pages/shared/RiskModal/index.tsx
msgid "2. CoFiX DAO repurchase quota is released according to blocks, each block releases 50 COFI, and the amount of repurchase has an upper limit. If the current upper limit has been reached, you may have to wait a few blocks before continuing to participate;"
msgstr "2. CoFiX DAO的回售额度按照区块释放，每个区块释放 50 COFI ，回售额度有上限，如果已达到当前额度上限，则可能要等待几个区块后才能继续参与；"

#: src/pages/shared/RiskModal/index.tsx
msgid "3. In order to ensure the security of the system, when the COFI price fluctuates sharply, the repurchase may fail, and the failure will result in the loss of the mining fee and the oracle call fee;"
msgstr "3. 为了保证系统安全性，当COFI价格剧烈波动时进行回售可能会失败，回售失败会损失矿工费和预言机调用费；"

#: src/pages/shared/RiskModal/index.tsx
msgid "4. As market prices fluctuate, participating in the repurchase may not always be beneficial; smart contracts have been tested, but there are inherent risks in the contract code, so please use it at your own risk."
msgstr "4. 随着市场价格波动，参与回售可能并不总是有利；智能合约经过测试，但合约代码存在固有风险，使用时请风险自负。"

#: src/pages/Repurchase/index.tsx
msgid "About Repurchase"
msgstr "关于回售"

#: src/pages/Repurchase/index.tsx
msgid "Accumulated repurchase in DAO (COFI)"
msgstr "DAO 累计回售量（COFI）"

#: src/libs/web3/hooks/useTransaction.ts
#: src/libs/web3/hooks/useTransaction.ts
#: src/pages/Pool/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
msgid "Add Liquidity"
msgstr "添加流动性"

#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "Add assets (ETH, USDT, etc.) to the asset pool, you will receive XToken, deposit XToken in the mining pool, and you can start mining, get COFI rewards. Although COFI 2.0 introduces the mining mechanism of reversing trade to help liquidity providers hedge and reduce risks, However, when the market fluctuates or there are no user to do reversing trade for a long time, the ratio of holding assets will be unbalanced, which may cause losses, please understand the market-making rules and the risks involved thoroughly before providing liquidity."
msgstr "您将资产（ETH，USDT等）添加到资金池，您收到XToken，将XToken存入矿池，即可开始挖矿，获得COFI奖励。COFI 2.0虽然引入反向交易挖矿机制来帮助流动性提供者进行对冲降低风险，但是在行情剧烈波动或者长期没有用户进行反向交易导致持仓资产比例失衡，会造成损失，请仔细了解做市规则和其中风险后再提供流动性。"

#: src/pages/Pool/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
msgid "Amount | Percentage"
msgstr "数量 ｜ 比例"

#: src/libs/web3/hooks/useTransaction.ts
#: src/pages/shared/TransactionButtonGroup/index.tsx
msgid "Approve"
msgstr "授权"

#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
msgid "Available COFI Amount to Claim"
msgstr "可领取 COFI 数量"

#: src/pages/Repurchase/AnchorSelector/index.tsx
msgid "Balance In DAO"
msgstr "DAO 合约余额"

#: src/pages/Repurchase/AnchorSelector/index.tsx
msgid "Balance in DAO:"
msgstr "DAO 合约余额："

#: src/components/TokenInput/index.tsx
msgid "Balance:"
msgstr "余额："

#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
msgid "Block"
msgstr "区块"

#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
msgid "COFI Market Price (Nest Oracle)"
msgstr "COFI 市场价格（Nest 预言机）"

#: src/libs/web3/hooks/useTransaction.ts
#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
msgid "Claim COFI"
msgstr "领取 COFI"

#: src/pages/Mining/pages/WithdrawXToken/index.tsx
msgid "Claim XToken"
msgstr "取出 XToken"

#: src/pages/shared/WalletConnect/Button/Modal/index.tsx
msgid "Click the button below to connect to CoFiX DApp"
msgstr "单击下面的按钮连接到 CoFiX Dapp"

#: src/pages/shared/TransactionModal/index.tsx
#: src/pages/shared/TransactionModal/index.tsx
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/pages/Mining/index.tsx
#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "CoFiX 2.1 brand new upgrade fund pool contract, CoFiX 2.0 pool needs to be manually migrated to CoFiX 2.1 version, V2.0 version of the pool certificate XToken is abandoned, staking will not generate COFI rewards, please Take out the staking XToken from V2.0 as soon as possible, and withdraw Token from the pool, re-add liquidity in CoFiX 2.1, generate new XToken for mining."
msgstr "CoFiX 2.1 全新升级资金池合约，新增了锚定池，CoFiX 2.0 的资金池需要手动迁移到 CoFiX 2.1 版本，v2.0 版本的资金池凭证 XToken 被废弃，质押也不会产生挖矿收益，请尽快从V2.0中取出质押的XToken，并从资金池中取出资金，在 CoFiX 2.1中重新添加流动性，生成新的 XToken 进行挖矿。"

#: src/pages/Repurchase/index.tsx
msgid "CoFiX DAO contract address:"
msgstr "CoFiX DAO 合约地址："

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "CoFiX Dapp is the most efficient Token Swap on Ethereum."
msgstr "CoFiX DApp是以太坊上最高效的闪兑应用。"

#: src/pages/Repurchase/index.tsx
msgid "CoFiX Repurchase means that users can exchange COFI Token and DAO contract transactions into ETH, thus reducing the circulation of COFI Token and enhancing its intrinsic value."
msgstr "CoFiX 回售指用户可以将钱包中的 COFI Token 与 DAO 合约交易兑换成 ETH，从而降低 COFI Token 的流通量，提升其内在价值。"

#: src/pages/shared/RiskModal/index.tsx
msgid "CoFiX rewards Liquidity Providers with XToken, which allow you to mine COFI tokens and earn ETH dividends from market fees."
msgstr "CoFiX 用 XTokens 回报资金流动性提供者，允许您挖掘 COFI 代币并从市场费中赚取 ETH 收益。"

#: src/pages/shared/Menu/index.tsx
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Confirm Swap"
msgstr "交易确认"

#: src/pages/shared/TransactionModal/index.tsx
msgid "Confirm the transaction in your Wallet"
msgstr "在您的钱包中确认交易"

#: src/pages/shared/WalletConnect/Button/index.tsx
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/pages/shared/WalletConnect/Button/Modal/index.tsx
msgid "Connect to CoFiX"
msgstr "连接 CoFiX"

#: src/pages/shared/WalletConnect/Status/Modal/index.tsx
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
msgid "Current APR"
msgstr "当前 APR"

#: src/pages/Repurchase/index.tsx
msgid "Current Circulation (COFI)"
msgstr "当前流通量（COFI）"

#: src/pages/Repurchase/index.tsx
#: src/pages/Repurchase/index.tsx
msgid "Current Repurchase Price"
msgstr "当前回售价格"

#: src/pages/Repurchase/index.tsx
msgid "Current available amount of repurchase"
msgstr "当前可回售数量（COFI）"

#: src/pages/Repurchase/index.tsx
msgid "DAO balance（ETH-Anchor）"
msgstr "当前DAO余额(ETH锚定币)"

#: src/pages/Repurchase/index.tsx
msgid "DAO balance（USD-Anchor）"
msgstr "当前DAO余额(USD锚定币)"

#: src/pages/Pool/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Deposit received XToken to the Mining Pool"
msgstr "自动将 XToken 质押到 COFI 挖矿"

#: src/pages/shared/WalletConnect/Status/Modal/index.tsx
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: src/pages/shared/Menu/index.tsx
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: src/pages/shared/PoolSelector/index.tsx
msgid "Double-Sided Pool"
msgstr "双币种池"

#: src/libs/web3/constants/anchor-pool.ts
msgid "ETH Anchor"
msgstr "ETH 锚定币"

#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
msgid "Empty Liquidity"
msgstr "当前没有添加流动性"

#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Mining/pages/StakeXToken/index.tsx
msgid "Estimated Daily Mined"
msgstr "预计每日出矿量"

#: src/pages/Repurchase/TokenRadioGroup/index.tsx
#: src/pages/Repurchase/index.tsx
msgid "Estimated Receive:"
msgstr "预计获得："

#: src/pages/Swap/index.tsx
#: src/pages/Swap/index.tsx
#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Exchange"
msgstr "兑换"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "FEE(ESTIMATED)"
msgstr "手续费（预估）"

#: src/pages/Swap/index.tsx
#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "FROM"
msgstr "支付"

#: src/pages/shared/Menu/index.tsx
msgid "Github"
msgstr "Github"

#: src/pages/Mining/index.tsx
msgid "Helpful Tips"
msgstr "有用的提示"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "How is this calculated?"
msgstr "如何计算？"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "If you receive less than this amount, the transaction will be rejected"
msgstr "如果您收到的数量少于该数额，交易将被拒绝"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Includes Risk Compensation,Trading Fee and Price Impact"
msgstr "包含做市风险补偿，交易费和价格冲击成本"

#: src/pages/Pool/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: src/pages/Mining/pages/WithdrawXToken/index.tsx
msgid "Input Claim Amount (XToken)"
msgstr "输入取出数量（XToken）"

#: src/pages/Pool/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Input Remove Amount (XToken)"
msgstr "输入移除数量（XToken）"

#: src/pages/Repurchase/index.tsx
msgid "Input Repurchase Amount"
msgstr "输入参与回售数量"

#: src/pages/Mining/pages/StakeXToken/index.tsx
msgid "Input Stake Amount (XToken)"
msgstr "输入质押数量（XToken）"

#: src/pages/Mining/index.tsx
#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "Jump to v2.0"
msgstr "跳转至V2.0"

#: src/pages/shared/RiskModal/index.tsx
msgid "Market making has the risk of losing money in case of big directional changes in the underlying price of your assets, and changes in the liquidity pool ratio or balance. Please understand how it affects your assets before you add liquidity and hedge appropriately."
msgstr "做市有风险，当所投入的资产种类发生大的方向性价格变更，以及资金池比例或余额变更时，您可能会亏损。请先了解此机制对您的资产的影响，再适当地决定做市提供流动性盒对冲风险。"

#: src/libs/web3/connectors/injected.tsx
msgid "MetaMask"
msgstr "MetaMask"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Minimum Received"
msgstr "收到的最低数额"

#: src/pages/shared/Header/index.tsx
msgid "Mining"
msgstr "挖矿"

#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
msgid "Mining Speed"
msgstr "出矿速度"

#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
msgid "My Pool"
msgstr "我的资金池"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "NEST Oracle Price"
msgstr "NEST 预言机价格"

#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
msgid "Net worth"
msgstr "当前净值"

#: src/pages/shared/RiskModal/index.tsx
msgid "Ok, I understand the risk"
msgstr "我明白风险"

#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
msgid "Percentage"
msgstr "比例"

#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/shared/Header/index.tsx
msgid "Pool"
msgstr "资金池"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Price Spread"
msgstr "点差"

#: src/pages/Mining/index.tsx
#: src/pages/Pool/index.tsx
#: src/pages/shared/RiskModal/index.tsx
msgid "Read More"
msgstr "了解更多"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Read More about CoFiX Mining"
msgstr "了解有关 CoFiX 交易机制更多信息"

#: src/pages/Pool/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Receive"
msgstr "收到"

#: src/pages/Pool/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Received Tokens (Estimated)"
msgstr "预计获得"

#: src/pages/shared/WalletConnect/Status/Modal/index.tsx
msgid "Recent Transactions"
msgstr "最近交易"

#: src/pages/shared/RiskModal/index.tsx
msgid "Regarding the CoFiX repurchase, you need to know the following rules and risks. Please read carefully before participating in the CoFiX repurchase"
msgstr "关于 CoFiX 的回售，您需要知道以下几点规则和风险，请仔细阅读后再参与 CoFiX 回售"

#: src/libs/web3/hooks/useTransaction.ts
#: src/libs/web3/hooks/useTransaction.ts
#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Remove Liquidity"
msgstr "移除流动性"

#: src/libs/web3/hooks/useTransaction.ts
#: src/pages/Repurchase/index.tsx
#: src/pages/Repurchase/index.tsx
#: src/pages/shared/Header/index.tsx
msgid "Repurchase"
msgstr "回售"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Reversing trade in CoFiX can mining COFI Tokens by hedging."
msgstr "在 CoFiX 中进行反向交易可以对冲挖矿获得 COFI Token。"

#: src/pages/shared/RiskModal/index.tsx
msgid "Risk Warning"
msgstr "风险提示"

#: src/components/TokenInput/Modal/index.tsx
msgid "Search name or address"
msgstr "查询名称或地址"

#: src/pages/Repurchase/AnchorSelector/index.tsx
#: src/pages/Repurchase/AnchorSelector/index.tsx
msgid "Select Anchor"
msgstr "选择锚定币"

#: src/pages/shared/PoolSelector/index.tsx
#: src/pages/shared/PoolSelector/index.tsx
msgid "Select Pool"
msgstr "选择资金池"

#: src/components/TokenInput/Modal/index.tsx
msgid "Select Token"
msgstr "选择 Token"

#: src/pages/Repurchase/TokenRadioGroup/index.tsx
msgid "Select token to repurchase"
msgstr "选择回售资产"

#: src/pages/shared/PoolSelector/index.tsx
msgid "Single-Sided Pool"
msgstr "单币种池"

#: src/libs/web3/hooks/useTransaction.ts
#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Mining/pages/StakeXToken/index.tsx
#: src/pages/Mining/pages/StakeXToken/index.tsx
msgid "Stake XToken"
msgstr "质押 XToken"

#: src/pages/Mining/pages/WithdrawXToken/index.tsx
msgid "Staked Amount:"
msgstr "已质押数量："

#: src/libs/web3/hooks/useTransaction.ts
#: src/pages/shared/Header/index.tsx
msgid "Swap"
msgstr "交易"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Swap Rate"
msgstr "汇率"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Swap Route"
msgstr "交易路由"

#: src/pages/shared/Menu/index.tsx
msgid "Switch to v2.0"
msgstr "切换 v2.0"

#: src/pages/Swap/index.tsx
#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "TO(ESTIMATED)"
msgstr "获得（预估）"

#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
msgid "TVL"
msgstr "资金总额（$）"

#: src/pages/Swap/index.tsx
#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "The Trade Price is calculated based on the Decentralized NEST Oracle Price, the Computable Risk Compensation Coefficient, the Price Impact, and a Trading Fee. Trading Fee goes to all the COFI holders."
msgstr "兑换价格基于去中心化预言机 NEST Oracle提供价格，结合精确量化的风险补偿系数和额外的交易手续费计算得出。"

#: src/pages/Mining/index.tsx
msgid "The amount of XToken you deposited to the mining Pool impacts the number of COFI mined."
msgstr "存入矿池的 XToken 数额会影响您的挖矿速度。"

#: src/pages/shared/RiskModal/index.tsx
msgid "The current exchange price is calculated based on the NEST oracle quotation and comprehensive risk compensation, and may be slightly higher than the market price. When the oracle quotation is not timely or the risk compensation is too large, it will cause losses. Please understand the CoFiX trading mechanism thoroughly before trading."
msgstr "当前兑换价格根据 NEST 预言机报价及综合风险补偿计算而来，可能会略高于市场价格，当预言机报价不及时或风险补偿过大，会给您造成损失，请仔细了解 CoFiX 交易机制，再进行交易。"

#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
msgid "The current fund pool is no longer mined"
msgstr "当前资金池已不出矿"

#: src/pages/Pool/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "The pledged XToken needs to be withdrawn to the wallet before it can be used to remove liquidity"
msgstr "质押的 XToken 需要先取出到钱包才能用于移除流动性"

#: src/pages/Pool/pages/Index/index.tsx
msgid "Total Supply"
msgstr "总份额"

#: src/pages/Swap/index.tsx
#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Trade Price Calculation"
msgstr "兑换价格的计算"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Traders always get market prices at the smallest spread."
msgstr "交易者总是能以最小的点差，依照市场价格进行交易。"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Trading Price"
msgstr "兑换价格"

#: src/pages/shared/TransactionModal/index.tsx
msgid "Transaction Rejected"
msgstr "交易已拒绝"

#: src/pages/shared/TransactionModal/index.tsx
msgid "Transaction Submitted"
msgstr "交易已提交"

#: src/libs/web3/constants/anchor-pool.ts
msgid "USD Anchor"
msgstr "USD 锚定币"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Uniswap Price"
msgstr "Uniswap 价格"

#: src/libs/web3/hooks/useTransaction.ts
msgid "Unsupported Content"
msgstr "不支持的内容"

#: src/libs/web3/hooks/useTransaction.ts
msgid "Unsupported Type"
msgstr "不支持的类型"

#: src/pages/shared/WalletConnect/Status/Modal/index.tsx
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/pages/shared/TransactionNotification/index.tsx
msgid "View in Browser"
msgstr "浏览器查看"

#: src/pages/shared/TransactionModal/index.tsx
msgid "View in Etherscan"
msgstr "在 Etherscan 中查看"

#: src/pages/shared/TransactionModal/index.tsx
msgid "Waiting For Confirmation"
msgstr "待确认"

#: src/pages/shared/WalletConnect/Status/Modal/index.tsx
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: src/libs/web3/connectors/wallet-connect.tsx
msgid "Wallet Connect"
msgstr "Wallet Connect"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "What is CoFiX Swap?"
msgstr "CoFiX 交易？"

#: src/pages/Repurchase/index.tsx
msgid "When the user uses the CoFiX protocol, a certain transaction fee will be locked in the CoFiX DAO;"
msgstr "用户在使用 CoFiX 协议时，会产生一定的手续费，并锁定在 CoFiX DAO 中；"

#: src/pages/shared/Menu/index.tsx
msgid "WhitePaper"
msgstr "白皮书"

#: src/libs/web3/hooks/useTransaction.ts
#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Mining/pages/WithdrawXToken/index.tsx
msgid "Withdraw XToken"
msgstr "取回 XToken"

#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Mining/pages/StakeXToken/index.tsx
msgid "XToken In Mining Pool"
msgstr "矿池内的 XToken"

#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
#: src/pages/Mining/pages/Index/index.tsx
msgid "XToken Staked"
msgstr "已质押的 XToken"

#: src/pages/Mining/index.tsx
msgid "You can claim new mined COFI Tokens any time."
msgstr "您可以在任意时间领取您挖到的 COFI。"

#: src/pages/shared/TransactionModal/index.tsx
msgid "You failed confirming the transaction"
msgstr "交易确认失败"

#: src/libs/web3/connectors/im-token.tsx
msgid "imToken"
msgstr "imToken"

#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "risk warning"
msgstr "风险提示"
